聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署聯署

求你地每個人都簽咗佢！

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

記得Confirmed Email！

推，而家咩都要做

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10